周末會同幾個男仔fd去camp.....其中一個係機

開頭唔知個機fd都去

岩岩其一個fd打俾我先知

唔知點解有d唔自在既感覺

因為去露營大家訓埋一齊, 好怕個機fd會有月鬼行為

想請教下各位手足我究竟仲應唔應該去呢

比個機會人，比個gay會自己

學好啲中文先去

唔係幾個男男去，唔通一皇三后咩，食朦你。

勿失良基

你覺得你靚到會令佢變直 定你成個靚仔tb咁